我呢種女仔係咪好難有拖拍？

份人冷酷無情
我需要你個陣最好快d應我
我唔需要你個陣請唔好chur鳩我
唔好比我覺得你煩
唔好以為同我好熟
我好需要私人空間
成日同異性傾傾下就係到諗 有咩好傾？ 傾完又點？ 點解唔熟既又咁想同我講野？ 我同番自己d fd傾計唔好？
就即刻唔係好想理佢地
依加番緊份好chur既工 平時都忙到pk
諗諗下咁搞法隨時27都未有拖拍
自問外表唔錯 讀書個陣都幾多人追 呢d呃唔到人
係咪因為未遇到自己著緊岩feel既人先搞到我感情生活咁樣？

係

你同部電視拍拖囉

咁咪單人成世囉

自戀以為人人都想追你?

單身

唔係好難，係唔適合
太自我中心

有咩台好睇

我對朋友好好
同埋我好肯幫人

多唔多人追呢d自己知

你都識講有咩好傾，拍拖黎做乜

你已經搵到最愛

就係自己

你人見人愛 好易有拖拍 放心

兩者冇抵觸

我呢種男仔係咪好難有拖拍
窮矮柒毒

有時會好明顯feel到人地無野揾野講

中左六合彩可能有

自問對熟左既朋友好好

認真
兩條路
一係比人呃做小三 因為平時唔駛理你 岩晒收埋
一係37你都仲諗緊依個問題

你一定係肥婆黎

170 50kg
如果咁都算肥婆只可以話你標準都幾高

咁都多人追 太多香港男性眨低自己

有冇其他選擇？
講真 我有時覺得好迷茫
點講好
我希望同我一齊既人
係真係因為鐘意我先同我一齊
而唔係 屌你係條街到見有個女仔單身
之後又幾ok就係人都受 真係好嘔心呢件事
當然我都要鐘意佢

咁又點？代表啲咩？
唔放下一啲身段就

可能佢地覺得有挑戰性？唔知

咁你一定係tb

想問你點分？

咩女都多人追架啦
覺得你易食咪多人追囉

你呢段嘢就好似我自白咁 一模一樣
非常執著私人空間同自由

小你老母三

唔熟就話冇野好傾
熟就friend zone 晒

我無唔放下身段
應該話 我從未覺得自己高級過人
只係我好容易就會迷茫自己/人地做緊既野
同埋好需要自己個人空間
咁都叫串/自我中心？
我好尊重任何人

聽落你會中第一條路喎

例如佢有老婆但真心鍾意你 只係因為有個仔幾歲先唔可以將關係公開

你要有性格 就要承擔返個風險啦

你唔拍姐,要拍實有

欣賞你 傾計搵番自己best friend 傾唔好？

係
有d人(例如樓上個班)成日以為我地好高傲
喂大佬我只係有自己喜好姐

你早已找到與你最相親的人

你自己

後備
地下情
2奶
sp

有冇好d?

你咁樣講既野適用於全世界大部分人其實

屌 矮撚唔岩
仲諗住話留名遲下幫你埋單

為拍而拍有咩意思？

屌 開左post分分鐘已經大把人pm佢

我需要你個陣最好快d應我
我唔需要你個陣請唔好chur鳩我

己所不欲 勿施於人
將心比心

同我個朋友有啲似 利申做緊兵

屌 樓主假膠黎

呢種女仔我見唔少，無一個搵到真愛
因為根本剩係會諗自己

咁佢都有佢唔應我既權利
我唔會chur人應我
佢唔鐘意可以唔應

收到，撤退

下次條仔想同你拍拖一開口問你上唔上床會唔會好啲
反正冇野搵野講有咩好傾姐
拍拖結婚都係為扑野姐

好需要私人空間
份工忙到pk
唔想比人chur
唔會想主動同陌生異性溝通

全世界大部分人都係咁既d player 就發達啦

為左繁殖喳

但我由細到大都係咁

山羊座死症

會覺得佢癡撚線

認真開post無人理

點解要拍拖

唔需要私人空間
份工好得閒
鐘意同好多人chat
又話公廁外向etc
根本任你地up

男人老狗發咩神經扮女人

假膠扮女人約厹

Hello 無圖

佢新年搵唔到男朋友

Gay
請善用起底功能

睇你段自白同覆人嘅留言
真係覺得你份人好自我中心、從來唔喺人地嘅角度諗野
愛情相向嘅，你遇到真正鐘意嘅人，就唔會咁樣諗野
如果一直係咁諗，證明你只喜歡自己，覺得自己嘅諗法完全冇問題
我係男仔嘅話，遇到你呢種女仔真係要喊三聲

即係社交障礙毒撚囉
咁啱有塊閪姐

唔鐘意人地煩人地chur就話人自我中心

係掛 我都唔知

你連同人傾多句偈都懶，點樣幫人？
人地同你好熟？

對朋友好好係人地嘅評價定你自己覺得？

樓主個情況
一係就自我中心得好緊要
一係就未遇到真愛

但講真吖
真愛呢家嘢你估真係望幾眼傾幾句就知
你唔拍拖好難知到底另一半係咪真愛
真係真愛嘅
樓主你就肯願意放下身段
捨棄所謂自由同私人空間啦

如果你唔使付出就有人愛嘅
多數係個男仔愛你愛到傻撚咗
無錯男人係鐘意扑嘢
但你外在條件唔代表唔使憂
內在條件唔符合人地要求一樣咪唔要
頂得住嘅都只係當你肉便器而唔會係真愛

咁你開口問
睇岩邊個就問邊個囉

同事之間幫忙可以
平時交流無聊野 例如邊間餐廳好食 都可以
但係如果傾超過兩三日
而我feel到佢係無野揾野講+試圖進入我世界既話
我就會好抗拒
對朋友好好係人地評價
其實好似我呢種人周街都係
唔係咩特別貨色 只係佢地唔會同你講 喂 我好無情嫁 咁樣
你係第二/三身角度睇我你會覺得我份人好正常好好人 只係有時wtsapp唔應機 慢熱

咁咪唔好拍
你都無需要

我需要你個陣最好快d應我
我唔需要你個陣請唔好chur鳩我

咪即係自私
過得自己過得人
當人地係公具呀？揮之則來 呼之則去
真係好唔討喜 咁樣諗連同你做朋友都唔想啦 仲話拍拖

自私個位係邊？
我希望佢快d應我 但我唔會chur佢
但我又唔想人chur我
無衝突嫁喎

“而我feel到佢係無野揾野講+試圖進入我世界既話
“

通常都係想溝你囉
唔通仰幕你才華咩，你個人咁悶

你啲朋友應該都係同學/同事啦
除左工作你仲有咩圈子？
冇乜問題嘅大部分毒撚都係咁樣
老左急住嫁咪去speed dating

唔知係咪假膠啦
不過你咁自我中心點解想拍拖？搵奴隸就差唔多
我有野你最好快啲應我 我無事唔該你唔好搵我
姐係我有事就大哂 我無事你有事就唔好煩鳩我
你連基本互相尊重都無點拍拖 搵奴隸算啦
睇字都覺得你份人閪

你想拍又唔改變吓自己閪格？
唔係要老奉就鳩你架

你咁既性格好好啊，請你繼續落去

唔想同人傾計純粹因爲係異性 咁你拍咩拖 同普通朋友傾飽佢囉 又唔想揾人又要人隨傳隨到 你以為自己邊個 咁自私最好唔好出去害人添

生得靚就ok

你尊重自己私人空間其實冇問題 但你唔好咁自我中心 唔好要人犧牲自己私人時間去就你囉

繼續單機啦你

屌你啲臭閪港女周街都係㗎啦，自私自利又自我感覺良好，喺街到俾人望多眼就覺得人地想強奸你，到咁上下年紀咪又係拋個閪出嚟搵人埋單

比個機會人當比個機會自己啦
拍拖有乜妳睇到咁神聖?
當買衫咁唔試點知啱唔啱身?
啱咪繼續唔啱咪散,冇得勉強
但試都唔肯試既心態更加有問題

妳話鐘意妳先一齊 要幾鐘意妳先得呀？
一開始更係對妳有好感先接近妳啦
但你傾都唔想同人傾，點比機會人鐘意妳？
可能講到尾追親妳既都唔啱feel根本
如果啱feel又唔比機會大家就真係正一臭閪

on9 有邊個唔係對熟人好

我需要你個陣最好快d應我
我唔需要你個陣請唔好chur鳩我
唔好比我覺得你煩

岩岩飛左我既女朋友，呢幾點一模

摩蠍座？

真 香港有好多男仔都唔識傾計

想問下點樣可以控制到自己唔Chur人應
當你好想佢快D覆你既時候,你都可以由佢唔應
點先可以抑制呢個想人覆既情緒

頭幾句即係 呼之則來 揮之則去 囉
冇人會鍾意呢種感覺

成班傻仔連詭辯家個傻閪都唔識 好打極有限

算把啦
成世食自己啦死假膠

我好需要自己獨處嘅時間
乜都唔做唔諗 吽喺屋企
但係有時思維好跳躍
對方跟唔上都唔想解釋(其實係懶)
咁樣好容易畀人覺得我忽冷忽熱
所以而家我會自己匿埋一邊 唔好害人

屌你space仲吊高黎賣

同隻狗拍拖啦

簡單一句, 年紀細, 自我中心, 唔知有朋友同人相處既重要性, 仲有屋企人照顧所以未知出面係咩環境所以就咁口響

點知你幾時想我搵你 幾時想我唔搵你 你乜撚都唔講直接發鳩我脾氣係咩事?

如果我係仔 唔會考慮

你咁撚麻煩咪難囉

可唔可以俾多啲機會啲毒撚？

你係咪天秤座？

成個500days of sunmer咁女主角咁 成日好易跳出個圈圈 但人地仲係圈入面

睇得自己太高啦

呢d呃唔到人

其實我明樓主你講乜
不過我係對apps d人先係咁
真係認識嘅人你可能話唔鐘意就唔理人

但對住冇feel嘅男仔
我都覺得不如同返自己朋友傾計好過

聽完樓上咁多位巴打意見
我都反省下自己先

極品添啦直頭

我識人都幾需要佢係openminded
固步自封自會拖累我

一樣米養百樣人 唔明你點解覺得自己有問題要檢討？
你咁樣同異性相處証明你未遇上一個人你好想同佢一齊啫 。 嘅然對人無興趣 人地仲要詞窮 梗係想抗拒佢 好正常喎

27歲唔代表咩吖 依d事唔係你想急就可以急得黎 唔理你係肥婆四定係靚女

樓主我想同你做愛

唔拍拖咪唔拍拖 想有拖拍又唔想煩 想人陪就叫人陪 人地想搵你就話chur 無話題 想得到愛情又唔想付出 你最好都係養隻狗啦

收聲拉 臭雞 屌你老母

琴日平安夜女朋友同左第2班人去街 到依加都未應我WTSAPP

假膠都引到咁多認真

詭辯

無錯 根本就自私

你好自私

追妳嘅係狗喎，稍有自尊有阿媽生嘅人類都覺得犯賤啦

睇拉打既女仔特別吸引

連登定律
有處就有毒撚埋單

你係太過獨立同唔肯為另一半付出
同你拍拖既人會好辛苦

你想鐘意你個位人兄鐘意你咩性格/特質？
定只係個樣叫做自以爲ok就會有人要？
咪咁豬啦

係 咁撚煩嘅女人都係死肥閪

自鳩私

未遇到你有興趣既人？
如果唔係點解冇野講搵野黎講果個唔係你
你所謂既需要我諗只係悶

多人追咪因為你容易就屌到囉 識朋友最樣衰嗰件平均每個月都有兩條仔追

樓主出post都幾密#[slick1]#l #[slick2

你適合搵隻貓奴做你男友。

善用起底功能

你係咪我朋友黎 又係好硬頸 次次都說服唔到佢
又係公認靚女 年齡情況都似

又係你條賤種假膠

臭雞港女 搵毒撚埋單

搵支愛摩棒自隊算啦

你慣左一個人姐

應該係我見過咁多絲打叫春開post
最自我中心既一個
你自己都講哂原因

係呀臭雞

你所講既要自己私人空間其實只係自私 唔好包裝得咁好
難聽講句 拍拖就一定有得有失
兩個人一齊自然大家都要犧牲某方面既野
如果你想拍拖如同單身咁
你唔適合拍拖
因為你視犧牲為一種真係既犧牲 而唔係一種有色彩既枷鎖
你應該搵一個player 岩曬你
想屌你個陣搵你 唔想屌你個陣由你

內向 自我中心

自私的臭閪

個個女仔都話自己好多人追
結果？人地同佢講早晨又係追佢
問佢借野又係追佢

差唔多喇 我性格差唔多
親密一排要比番d距離

係咪聽開身嬌肉貴

係 。自我中心又自私，準備孤獨終老啦

請善用起底功能

做你條仔同做兵有咩分別？睇怕你連閪都唔會俾人屌 再靚都冇撚用

你好啱做ptgf

屌 連登仔 呢啲post就咪撚回啦 見係女開post就俾人撚都要回落去

樓主睇完你既自白，明白你既心情，不過我想問你幾條問題，然後我再俾啲建議你。

1）你做任何事會偏向享受過程定結果？還是兩者？
2) 你鐘意自己上網學野定係一班人一齊學野？
3）你咁重視私人空間係為左充下電定係自我增值？
4） 你會唔會有選擇困難症？
5）做事會鐘意循序漸進按部就班定自由發揮？
6）你鐘意咩顏色？
（藍、紅、黃、藍綠、紫、粉紅、橙色）
7）你鐘意咩動物？
（狗、獅子、牛、孔雀、蝙蝠、貓、馬騮）

你答完再同你講分析？

未遇到令你心動嗰個啫
我諗如果你遇到嘅話應該就唔會咁
冇興趣真係唔會想同對方傾落去
要夾硬搵話題嘅咁不如唔好講
寧缺勿濫好過收人做兵比假希望人
我欣賞你啊絲打

樓主留低telegram 就會有

點睇假膠開 po 都咁多人認真應？

因為佢寫得夠晒仆街

你性格都會係自私 不了 狗都唔屌

樓主假膠

笑死

我見好多post都係咁 已經習慣咗

呢到不嬲係毒撚論壇 唔好上囉 啦 屌

以為係自己黎
但我有拖拍

自我中心自大臭閪
你一百歲都冇人鐘意呀傻閪

樓主想玩互射咪出聲
請善用起底功能

樓主需要既唔係男朋友
而係工人 / 寵物狗

好多女仔都係咁

睇頭幾句就知你自我中心到仆街
不過可能未拍過拖所以咁

準備定做四十歲剩女

睇你啲問答都覺得你真係好西下

好笑 你都係一世單拖
唔好出黎害人 邏輯好有問題
唔鐘意可以唔應 但我有需要果陣最好快啲應
若果佢唔應 你會點會 你會將啖氣吞返落肚？
你味係一樣吊 咁吊即係點？ 係味又可以唔應？
乜撚野神邏輯？

溝你個個要預左付出好多

有J係難小小

係，同你情況好似都差唔多
特別係平時已經慣咗一個人都可以將身邊啲嘢搞得妥妥掂掂，咁擺多個人落嚟就好似打亂晒平時自己嗰啲生活

唔好跟車太貼

調返轉啦 你要諗下你畀到乜嘢 另一半 會唔會你對另一半 仲差過你啲朋友

因為你唔識愛人，但內心好寂寞好想有人愛你同關心你....
你依種女人，只要有男人可以包容你，你就會沉哂船...
相信成熟既男人先溝到你，因為識比私人空間你同包容你
仲會lead住你依D 自私既小妹妹去成長

起底先啦

自問外表唔錯呢下就搞到你冇拖拍 真係外表唔錯一定有厹圍住你轉

樓主你連自我評估既能力都冇?
你講既頭幾句已經自我中心到爆炸啦呀姐
仲話自己唔係自我中心 ?
有呀，你搵到d終極m男咪有機會拍拖囉

你學識做個世界相處先啦

利申 學緊

我唔覺你有咩問題喎，我依家o1冇耐，未拍拖之前同你一模一樣。
其實你鍾意個人就點都唔會嫌佢煩仲要揾多d見多d
所以都係未遇到啫
不過我依家對其他人例如屋企人朋友都成日好唔耐煩

唔好講拍拖啦
同你做fd都無興趣

唔係無 難啲姐 總有機會嘅 不過到時你仲係咪以前咁靚姐

寫得幾好
過路人？

你需要一個男管家 而唔係男朋友

不如咁問， 妳呢種女仔，咩人妳先比佢進入妳嘅世界?
a.識左好耐嘅朋友，對方唔差，但一直都因為係異性關係，根據妳嘅想法而唔比佢進入你嘅深入世界
b.岩岩識嘅新朋友，比a有新鮮感，first impression 唔錯，但無a咁熟佢嘅為人
c. 只有女仔可以同我一齊做close friend,男嘅咪使同我行得埋

我覺得樓主呢種人似係c ,我單身，我開心，唔使理班濕9男人， 只有自己可以做我戀人

九成男仔都睇外表先啦，如果真係外表唔錯，你要拍實有
但肯定好快散囉，頭三行我諗已經無乜人接受到

你個名都出賣咗你啦
詭辯家

算撚數啦,孤獨算啦唔好害人

Lm

又唔想拍
又係度叫春
咁清高咪成世單身做女強人中女囉
有人迫你拍拖架

成個西樣西格刻畫左出黎

原來假膠
屌你老母

做SP一流

收下把口啦

竟然？！

字都打錯

成日開膠post唔悶架咩

留明想識樓主

零體貼既女朋友都可以收皮

好似我

起完你底都知你係假膠
不過咁岩我識得有個女仔同你講既一樣就覆下你
你呢種性格唔死都無撚用

妳係咪女s

假膠

e家女朋友都類似樓主，試緊去改變佢，改變唔到就bye。
可能係我之前對d女唔咁好，所以會有個咁嘅女朋友。

但我可以好肯定話你知，你呢d性格係自我中心同自私到爆，要有拖拍同有人頂得順你真係兩樣野。拍一個月屌完飛左你係easy。

你要長遠？咁咪諗下你會唔會要個好似你咁樣性格嘅男朋友lo

關鍵係樣 同 身材，
寫咁春大段形容性格做乜鳩

你份人係衰在太有自信

小學三年級?

其實我以前都係咁，去到一大班人環境覺得好似全部男人都係睇下所有女受唔受溝，好似係女都得咁，所以都對人好冷淡。不過同你有唔同既係返工會偽裝自己，因為俾人感覺高傲做野唔太好，女人又是非多，所以俾人感覺友善少少。我覺得你可以試下改變下自己，至少俾人感覺和善少少好d..其實識男仔就隨緣，可能你未遇到岩既姐

利申 而家我呢個男友都係好靜，比人感覺好cool，自己追返黎

睇你內文覺得你自私
睇埋你呢句更加明你點解冇

佢同你都一樣 渴望愛情。本質一樣。而你都明 唔關外表事。你咁靚都冇 係咪？
既然你明呢種感受 都可以咁笑番佢串柒佢
咁有咩好講呢？
問題係你個格度
而唔係咩the best is yet to come 既BS
you aren't ready for what u think u deserve

同你一撚樣 但而家有拍拖 搞到雙方都好辛苦。

最好死左佢

你份人好似連養狗都唔適合喎 咪講話拍拖啦

拍拖係雙向嘅 不過如果你冇呢個覺悟嘅話 你都係自己一個罷啦

有個港女fd同你一樣.. 講野好直 有時候好細路(彈下彈下）
但如果講句新年快樂都唔應...
係咪做fd都有難度

睇妳之前開嘅posts就知妳幾咁西，唔係其他人嘅問題。

對朋友好好又點撚樣 你朋友遲吓結婚生仔湊仔睬你都on9

得 player 岩你

死黑臉港女

ptgf

絲打我都係咁上下性格
雖然拍緊拖
但係覺得自己無私人空間自己唔再係自己咁
唉

死假膠

你幫我做我女朋友

試下學會關心人先

冷酷無情拍乜撚野拖？你都唔識去愛人，
第二第三點你當人係工具人定狗啊？呼之則來，揮之則去？
好需要私人空間咁咪唔好拍拖囉，無謂傷人感情，
自問外表唔錯即係唔靚啦，你啲性格仲要咁閪，唔好話異性，我諗你連同性都會避你，
你根本就係無拖拍但又唔檢討自己從而喺度呼天搶地既飢渴怨婦，
今時今日單身咪單身囉，有乜問題？但如果你係想拍拖就唔該改下你呢啲濕鳩性格先啦！

處女座

係全部男人都唔會考慮

懶係特立獨行咁，預單身一世，社會係唔會就你一個人

唉同樓主一樣
不過覺得咁樣唔係錯，只係價值觀太唔同

除左用嚟齋屌之外完全冇撚用

你都係適合自己一個

唔係將自己看得咁高

唔撚好害人啦

點解竟然

假膠 請善用起底功能

你有一日遇到個自己鍾意既人性格就會變，到時就會變到傻鳩咁款。但以你情況睇黎唔會咁快搵到，大個d可以遇到個成熟d既？（唔知你口味、我估係要有返d內涵既人你先會fall in love with him），呢段期間咪穩多d興趣做下睇下書，到時遇到咪有好多好多既話題傾，溝到你鍾意既人咯。

天蠍女?
利申:蠍男28A0,冇圈子

其實呢d性格可以綜合埋叫 自私
自己想要既野就想即刻得到
人地想要既野就唔想付出
但人與人之間其實係一買一賣 有付出先有收獲

孤獨一世啦你，咪害鳩人

咁既性格都拍得成唔係竟然係乜野

係咪表面好cool 但對住男朋友可以好嗲嗰啲

好正

果然係詭辯家

你食自己啦7頭

我都係對朋友好好, 而佢地因為咁都對我好好, 可惜幾好都好, 都係追唔到自己鐘意0既人, 我夠好人可惜樣平平無奇, 仲要表白完之後大家仍然做好朋友, 唔肯放低, 唔肯斷聯絡, 一直比好似失戀咁痛0既感覺包圍住自己...

其實會唔會 未遇到姐
見証太多朋友（有男有女）
有左另一半後，真係變左好多

可能你依家真係一個咁既人
但遇到個你想為佢付出既人

你又真係會變左另一個人

其實多人追未必真係靚
只係比人覺得靚ok又唔算高攀
所以先會多人追
見過一個真係靚女又高
一直都冇人敢追

Who cares?

你未遇到一個適合你既姐

我同你都係痴線嘅
快啲攞返張白卡
咁樣我哋就登對喇

你呢種女仔即使有拖拍
個男人可能慢慢會覺得辛苦
女人太強勢唔得架

workaholics姐

放低到工作咪慢慢有需求

仲要170

通常會搵異性單獨傾偈都係有目的
男女都係
如果無意發展就唔好浪費大家時間
人地有人地搵食 你有你做自己

過多十年 你一定無呢個問題

你係A0?

同著你拍拖真係慘過

慘過單身

唔好害人啦

就係咁自信

你有樣可以收下兵 冇樣可以收下皮